修集左中國古拳法一段日子 mk唔敢蝦我 有咩可以問我。。。。。。。

中國古拳法第一式 開門見羊！

門開見羊式:主要抓住教材的標題,從解題著手 導入,也可以直接從某個概念、定理的詮釋入手引導

第二式:講羊仔故事式

講羊仔故事式: 通常教師一上台,很喜歡説:「 今天老師要講個故事給你們聽。」就會把學生的注意力和興趣全部調動起來。 因爲人人都愛聽故事,兒童尤其喜愛,所以講羊仔故事 式引導, 頗受歡迎。

咩？ 咩咩嚕

咩嚕咩嚕咩咩咩

你total捐左幾多錢俾黑仔達， 幫助中國人人有工練？

成陣精味

咩嚕咩 咩咩 咩 咩～～～

咩嚕

咩咩咩咩咩嚕

邊個人敢蝦痴線佬

馬就馬啦 你老闆扮羊